傳奇 FPS 遊戲《Counter-Strike 1.6》正式開放透過瀏覽器免費遊玩

若說到 FPS（第一人稱射擊遊戲）遊戲史上最經典的作品，相信若《Counter-Strike》（譯：絕對武力系列）說第二，沒有其他遊戲會說自己是第一。在 2000 年首度問世，為當時的電玩界掀起一波前所未有的「槍戰」熱潮，挾帶的高漲的人氣除了 PC 平台之外，隨後推出的續作也紛紛登上了 PlayStation 3、Xbox 和 Xbox 360 等平台。不過在眾多作品之中，最讓人津津樂道的不外乎就是《Counter-Strike 1.6》了。

為了讓眾多玩家更簡單回味懷舊經典，CS-ONLINE.CLUB 在歐洲、加拿大、美國、亞洲、印度和巴西皆設有服務器，正式開放《Counter-Strike 1.6》可透過網頁瀏覽器遊玩，玩家無須註冊帳號即可與朋友聯機對戰，而對於那些不想和隨機玩家對戰的用戶，CS-ONLINE.CLUB 也提供伺服器租賃，以提供更多的隱私並節省成本。最後也最重要的是，遊戲將完全免費。

各位不妨前往 CS-ONLINE.CLUB，在瀏覽器上遊玩經典的反恐第一人稱射擊遊戲《Counter-Strike 1.6》，回憶一下過往的榮耀。

上唔到
你地上到冇？

冇jb ser個啲有咩意思

要load好耐

D ser 同個website lag 撚到

好LAG WOW係咪我問題?

ipad 玩唔玩到?

如果iPad+keyboard mouse玩到就正

屌你老母唔好？

有無得改插件玩amxx先?
無架話無咩意思
早幾年買咗CSGO, 個手感完全唔同
玩咗無耐就無咩點玩

拎csgo呢d 垃圾同經典1.6比

有冇人玩1.6

其實個分別係咩
利申冇玩